p Chan 離開現代

轉會？

又遵理？

佢應該自己整個平台出黎 唔似轉會

屌，佢咁有料自己開班都得la
當年UE靠佢由U(學校d miss批死我), 2個月變D

篇野竟然唔係用英文寫

係fb 中英都有

我估佢會去同calvin sun合作 兩個fd底

Calvin踩你有味
貪學生太多咩

咁CS係老細嚟架嘛

Pchan去教就算到CS學生，CS都有錢賺

更何況兩個教英文最fit嗰個都喺CS既話某程度係食左大半英文補習市場

當然我都唔知佢會去邊啦不過去CS到教唔係冇可能

Given that CS係味都有錢收
Pchan黎 眼看學生傾斜曬Pchan
呢個係面子問題啦

p chan有料
當年有幾個同學補佢UE有A有B

pchan 真係幾有料
勤力補佢既話真係會有進步

當年AL 補過佢
但自己唔係攞A 材料
結果補咗幾堂都唔知佢講乜無再補到

當年英文補佢4>5

佢應該好好搵,一個月最少應該都6位數字收入

紅嘅名師肯定有六位
佢呢d差不多全行最top我諗廿萬一個月都有

點止廿萬咁少

利申 某未代名師話既

佢關咁多班 同欣師不相伯仲
應該7位數啦

現代越黎越唔掂咁?
仲有咩有料既老師?

p chan係教英文唔係補英文
佢教既野都而家上到大學都有用

有7位數都唔奇
佢仲要收得得別貴

估到啦 得燈塔先夠資源比佢

佢好似係同老闆五五分賬
一個月應該7位數

畀一堆生字/phrase都叫有料?
我收你一半價錢幫你補好唔好?

你做到佢咁多人補先出聲批判啦
好酸牙

現代會冧了

利申：現代前員工

多人補=教得好?

你傻既
Kris lau仲唔明正言順開26個plan
瘋狂video班

未必 但=有一定說明力
但你無咁囉

佢首先將自己類比成pchan就第一錯啦
人地咩名氣咩資源配套咩學歷咩經驗

全部罐頭句砌出黎既文
同義詞全部當一樣無差別轉換用

多人補同教得好係唔一定掛鉤既
如果你覺得佢係好既話
你自己不如搵返啲高登舊po睇吓人地點講

垃圾權威性人格
又係嗰啲要個球評家多擁躉過個球星先可以批判嘅資格論

你搵得到之餘 咪叫埋佢黎教囉
教到咁多學生你再出聲啦

點解咁多人吹捧
之前都唔係咁架

Kris Lau終於等到坐正個一日
Kenneth Lau會唔會唔gur

我咪答你未必囉 但水準一定差極有限
說服力都比你高

答左你了

無話唔比
不過由佢把口批判 好無說服力咁解

球評家評波無問題 因為人地經驗有一定說服力

咁坦白講用黎應付香港既文憑試係ok
但真係學英文就不了
去到外國實比人話係flowery English

咁係咪要識煮野先可以有資格評論啲野好唔好食?

純粹叫你比說服力
你理解成咁 很想說一聲 加油

第一行mary同peter 畢左業未

好驚

如果你係客人 咪唔洗囉
明顯你同佢唔係買賣關係啦
唔好成日用錯類比啦 ok?

我係學生, 我搵佢補習
重唔係客人身份?
佢唔收你錢佢會唔會教你啊?

問題你而家唔係學生想搵佢補嘛

其實你要交文先會有進步
否則你都係垃圾屎咖啦

聽講好似得個grade

一定要依加重存在段關係先可以批評?
啫係出咗間餐廳就唔可以再批評既?

即使你係 由你把口講叫人比一半價幫你補
Off9

人地咩學歷咩地位咩經驗咩資源配套咩口埤

咁你補過佢 你咪可以expect佢教得好囉
咁你有無補過先

咁一係你太勁 但無人問津
一係其他老師太廢姐

PChan教得幾好，上佢堂學倒野

之前唔係成日話佢現代有股份唔會走架咩

我只係舉個例仔, 冇話自己有料
但係要做到佢既資源配套口埤既人多的是
坊間就大把私補/小型補習社喺名校界好出名
只係你以為得補習名師先做得到

已套現

所以由你講就唔恰當囉

我一直過你無佢既種種 =/= 我只認為pchan有呢種種
唔好嘗試企圖腦補/曲解我句子

一直object 針對你

我無補過pchan
練習mock 全部同同學交換

純粹以第三者角度 叫佢唔好亂咁類比

一個月好似係7位數字,你地諗得太簡單

tbh
我心目中有位名師真係好勁, 同神差唔多咁勁
就係ken chan
但係語文科呢, 就好講內功, 英文尤甚
所以話就噉畀堆生字都叫勁呢, 我只可以話笑而不語

唔緊要 打多次都得 反正我打錯

我話：
我一直強調你無pchan種種(資源配套/口埤/經驗) =/=我只認為得pchan先做到個d種種

係佢以為我咁解姐
要學中文個個 反而係佢

燈塔教英文嘅名師係咪有Billy, kenneth
再黎多個p chan?

咪話你搞笑
只係針住一樣野 無視人地其他努力/資源
我就真係對你言論 笑而不語

噉睇唻你真係中文理解有啲問題
想問依度有邊個覺得我啱啱嗰句係帶出我係同緊pchan比較緊?

你話你用佢一半價錢幫人補嘛
你唔記得我可以提提你

5秒內答到我就請食飯
佢究竟差人幾多餐飯

點解你可以咁可愛呢?

所以我從來無批判佢教得好與否

反而個個總書記 唔係佢學生 反而做黎批判佢
呢句你要同番佢講
我係覺得 佢有呢個地位教學上總有一定說服力

駁就一句

價錢由學歷名氣口埤做backup而來囉
咁都唔明

侏儒都七位數字啦

既然你唔明我嗰句既意思
噉我都無謂同你講落去

成班打手吹佢教得好

連你都認同佢講得呢句 佢有嘗試可以同pchan比較過

但可惜 佢太可愛 唔認了

以前補過Joseph又補過佢
兩個都唔岩自己
Joseph太惡太大壓力
P Chan睇vedio好撚悶

隨你
無比較過 最基本價錢都已經比較緊啦
你咪繼續可認囉

否*

如果走埋陽具許

Cetex收得貴啦
人地有老師有學歷口埤名氣成績

仲有apple

根本好多人都想走

學生，女人，毒撚錢真係最好搵

你岩啊！ 係其中一個因素

我咪講 條總書記連最基本既野都無
學咩人講收pchan一半價補

係佢唔明姐

佢以pchan一半價作標準 第一件事記fail la
我好早就話佢無pchan種種 學咩人跟pchan 同pchan比

係佢唔認姐

旺角有個幾mk肥仔
同kris lau好熟

燈塔真係痴撚線
btw Kenneth

呢件又傳聞有燈塔股份
堅定流

你噏得出最尾嗰句就肯定你冇補過Pchan

咁都有花生食
個名一個字條友好似邪教上身咁
完全歪曲人地意思

Ken Chan 到底去左邊

一早話佢無 佢死都要撑

自己理解能力有問題 竟然話派生字就勁
係得佢咁醒先以為pchan只靠派生字搵食姐

轉左新制個個走去補yylam

不過從來唔覺得中文有得補

我歡迎討論。
以上我有邊一點歪曲 可以提出

屌剩係畀堆生字就算我買本vocab book好過啦
佢係教你用呢個先係最重要
堂堂睇高汁文，然後同你講有啲咩靚句

我覺得佢同CS都係教得好既補習老師

其實有乜好嘈

Pchan都比人踢爆唔係股東啦 吹左咁多年

Kenneth 又係定唔係啊

跟pchan 4>5*

Kenneth元老黎 可能董事都做埋

Dick Hui走埋就真係
估唔到現代都步埋英皇後麈

應該就anton上位先啦

佢應該係第一名，之後Dick Hui, Costa Chan, 蕭源 我估

無咁易啦 話哂都上左市
不過愈黎愈摺就真既

佢地應該冇股份的。。
同埋現代只係殻股

爛殼一個

估到 千萬
咁燈塔發啦 兩個有年賺千萬既人係度

可能比左mia 上

從video班既多寡去推斷
costa似乎先係最多喎
但係pchan無可厚非係金蛋之一

mia好似仲有單官司同英皇打緊

仲有samchai呢

未必係蕭源
anton 同 化學有個都好勁

佢邊做到千萬？
Elective ja wor

用黎上ipo

唔係好熟呢方面既野 sorry
姐係無咩用？

其實100萬一個月係咩感覺?

WL Lee 佣金率60%
PChan應該相約吧

video 班 一定係pchan 多 佢一條片 都可以一日開三班

你識睇中文字？第五名2XX萬

點睇samchai都多學生過dickhui
chem得kelvinlau同佢砌但數學仲有koopa同kentai都好有料

好爽好爽
而家Oscar ma自己搞vimeo
都成幾百個學生

當佢下下團購 $250一人
都at least 10皮一個月

我以為佢講緊第一Sam chai
我先覆邊可能千萬

你點睇出黎
一個一星期開一兩班
一個一星期一至日都有班

講緊一間分校

打工仔一個月先萬零蚊 要做一百個月先有 未計開支

頭三應該係 Costa, PChan/DickHui, PChan/DickHui (依次)
第四已經差一倍

Dickhui我指遵理仲有佢地兩個同dickhui競爭
我以前都係補kentai數學由唔合格到七成

打低Kenneth lau
同六月娘一齊教啦
諗起都興奮

Kenneth 應該不是同一個聯賽吧

Koopa 有料

我補左幾堂都聽唔明佢講咩 最後數學M1 都5**

英皇背後其實唔係咁差 好似係

遵理果邊英文無個似樣 整返個P Chan fit哂啦

最後一版紙

最後兩版紙

真係最後一版紙

Pchan教啲野的確係深過其他導師好多，尤其係佢啲生字同埋句式。考DSE嘅話係ok嘅，反正香港主流都覺得複雜就係好，但日常使用真係不了，啲phrase一個個咁砌又用得生硬反而表達唔到本身意思。其實比起深字，我覺得 phrasal verb 更加好用 特別係spoken 嘅時候

利申 dse eng 得5*

補習名師黎講,佢教得算有良心
當年最後一堂屌鳩KRIS LAU 簡直大快人心
寧願OT都屌柒佢,全部學生都乖乖坐係度冇早走聽佢屌臭佢

Billy Ng

年年都loop一次咁滯

不過我覺得佢想吸錢之餘都有心教人英文既，feel到佢講得好high

pchan好垃圾
對band 3來講可能有用
本身英文好想再攞星個d完全唔需要佢教

佢教既英文除左幫到DSE,我覺得更加幫到大學
因為佢真係教真英文,而唔係吹捧D無腦SKILL

P Chan 真係掂
每次都好enjoy上佢堂 因為佢 鐘意左學英文 雖然都唔係叻

邊個？

佢啲文章用字的確係離地左啲
不過佢自己出既卷無可否認係幾高質
本身都覺得自己一定有星 唔諗住補英文
但有多幾份mock卷 幾份範文 的確幫到手
坊間啲補充練習好垃圾

低能
睇post見到有人好似入咗邪教咁，講兩句就起哂槓追撚住人咬

香港地補習個個都係為咗應付文憑試，呢班所謂名師教個套擺到明都係幫你過文憑試咁大把，真係要教生活應用嘅英文？邊到有市場呀

讀書時代補過pchan koten cs，以前以為自己學返黎啲英文就好似佢地把口咁講出黎係屈人機，去到英國比人笑到紅都面哂，唯一真係有用嘅反而係得個十幾堂嘅grammar班

唔洗應該係
好肯定搭你 肯定係
做左現代2年

你個名

呢排睇dick hui ig不斷同六月娘/calvin sun/Hong Sir有交流

睇呢d名師既轉會新聞，仲好睇過足球

當年作第一篇比佢係得一隻「D/lv3-4」加句類似「use of word, gramma」
作到第七八篇開始見到個「lv5, good! keep it up」同時佢每段有一兩個字評語，仲幫前半篇做左proofread

利申 u已grad

p chan補完佢AL 作文拎A... 但大個左發現p chan教既唔係英文， 而係一埋樣板戲
雖然過左個考試不過對英文修養真係冇咩幫助

第一次上佢堂以為講真
結果抄咗十幾頁紙
特登買本筆記黎抄 兩期就滿晒

考試來講ok
學英文就算啦

做咩咁戇鳩？

我第一次去抄得慢抄得六成

唔好玩鳩band3仔啦

都認同既

同背字典差唔多

遵理嗰個首席英文名師點算？

玩能源

補習真係好搵，d三線老師可能都有成5，6萬一個月，已經講緊係全香港頭10%

十幾年前cs 太子出道時補過, 間中都串pchan 成日叫人抄野

咩事走?

Agger 老實講你去外國浸半年都好過補足佢三年
不過調番轉講其實係香港教育同考試制度on9

過到燈塔仲係唔係首席
不過真心唔明燈塔諗咩
又有BN又有Kenneth Lau
要p chan做乜
仲有p chan同BN唔啱

燈塔要pchan算啦
BN Kenneth lau咁垃圾

係唔係垃圾我就唔知
但6月應該唔會唔要kenneth
不竟佢同隻金蛋yylam咁fd

錢無人嫌多
一方面，六月娘而家唔洗出黎教，唔存在會被pchan搶學生落自己面子問題

另外，pchan係一個有能力年收入過二千萬既人，同欣師一樣係一棵搖錢樹

至於b.ng / Kenneth lau + his team / pchan點鬥生鬥死, 佢唔太會care

當年教bafs個個derek chow咪又係big4，下場咪一樣走人
留強汱弱 佢唔會手下留情

Ken Chan真係勁到癡孖筋，當年EEE同Civil兩邊一齊讀，佢師傅又係神人，以前去問書冇嘢答唔到，求其搵d濕鳩嘢問佢都可以教你一大輪。可能好多讀緊DSE嗰陣覺得咪又係Dr姐有乜特別，宜家越讀真係發現呢條友真係癡撚線
btw d爛gag真係 最記得之前係某分校問書，佢寫下寫下支筆寫唔出嘢即刻掉咗佢，跟住話 支筆同燒完一樣，唔出色

佢過英皇現代做暗星咪啱啱好

今時今日大把Dr啦，但係Dr都有好多種人㗎嘛，睇師傅名

我之前有個垃圾啊sir係dr (marketing)
點之成個傻尻噉
堂堂喺度哂命打飛機
話入到apa好勁, 點之條垃圾只係讀digital
所以呢dr依加係唔值錢, 但係以前嗰批就勁既

如果你地覺得p chan 教既係鑵頭英文, 咁證明你地完全唔撚識咩叫語文，咩叫融滙貫通
首先p chan出撚哂名偏重寫作，上堂抄字多數係用落寫作道，但如果你覺得抄撚完背左佢直接copy落作文字咁你就太on9, 因為你完全唔撚識用自己風格寫番出黎
另外，p chan 改作文比分好撚準，當年一星期交一篇，交足一年，當中一半5/5*，一半5*/5** Very Good, 最後5**

現代

佢好似係8大dr唻...

舊時AL狀元，hku eee+嗰陣理工學院civil一齊讀，師傅係發明laser嗰條友，咁都覺得水嘅話真係冇嘢好講
你出街睇下宜家班Dr，老老實實唔係接觸過咁多嘢嘅人要識晒phy入面咁多方面嘅嘢又detail講到俾你聽嘅有幾多個

嚴格來講佢唔係physics人

真正physics都唔係讀呢d

ce/dse/al physics基本上都係似engineering science

所以咪好多人覺得佢勁， 事實上佢當然唔渣， 只係如果問佢d真正physics既問題佢答到幾多？

其實佢教個d好明顯係針對考試、寫文用嫁喎
日常生活佢教slangs唔好？
你用d考試先會用既英文黎去外國生活實比人話

但係好多教書嘅真係讀phy出身，所以問問下點解佢就唔撚想理你

根本pchan唔係比英文廢嘅人補
一個vocab pchan都會比好多synonoms比你用，但係好多人唔識又亂咁用d好pro嘅字，完全冇考慮過語境、程度同collocation，最尾弄巧反拙
好多language差嘅人又係咁走去用d深字，比你係marker，見到前面係I go to school by bus嘅英文，突然彈個"destitute"、"underprivileged"而唔係"poor"，係鬼都知你背字啦，話pchan冇用嘅根本唔肯承認係自己英文差

又係燈塔

對唔住都要講
一定得罪好多人
補個習都好似娛圈咁 邊個明星跳曹去邊度搵食
Come on 補習既理念都曲解左
Sor 係成個教育system都曲解左
利申：唔反對補習 但見到咁好嘔心

融滙貫通一件事
佢教既Stock phrase 係flowery English 係另一件事，的確odd到on99

Come on
THIS IS HONG KONG.

佢成日FF有人答佢問題
答岩請你食飯

根本唔係講緊spoken，另一回事黎
Written 你寫p Chan style 外國人都睇到一舊雲

dse之後應該係最誇張，燈塔d冇料濕鳩學歷都吹到上天，又一大堆人狗衝，真係痴撚線

成班廢西要補都算啦 仲要補語文
都算啦 呢d咁的工具用完咪算 根本完全無討論價值

搵交嗌

我真係唔反對補習 我好明白總會有人catch up唔到日校學既野 想有人教返佢/俾多d exercise佢地溫書
但去到咁既地步 補習佬都袋千萬人工 受萬人愛戴 連考評局都要俾面佢地既時候 根本件事就過左火位
利申：高中一個習都冇補

有啲外國黎既visiting professor 直程講到明essay唔好用依種英文
好明顯係唔少香港學生都用依種英文

認真
你問個science RPg (比埋你1st hon) 佢唔識答dse真係唔出奇 因為根本考緊你答題技巧多過真sci

你上live班就知真係有人會答

唔反對補習 但呢d所謂名師 拿 對事唔對人 佢地叻的係值得admire 但話自己同教育有關 真係好嘔心

因為essay唔需要太多修飾

教育 hahaha 真係嘔心到極點

唔係多得3班補唔補都拎A/B既名校生補PCHAN?
試下全部學生都係BAND2,3, 睇下仲係咪咁多A, 我屌

修飾同寫到1999係兩回事
修飾得好同清晰都唔係mutually exclusive

唔係多得果班補唔補都拎A/B既名校生補PCHAN?佢會咁多A?
試下全部學生都係BAND2,3, 睇下仲係咪咁多A, 我屌

成班友根本就座B望A
咩話? 因為補完所以B都變A?
死啦 香港以前d人點A架

睇呢個 pchan似係上身俾人告到仆街
所以現代放棄佢喎

人地名校有錢仔女當補習係一種娛樂, 你估佢地真係要靠補習去拎A咩

lol
一打一打1st hon MPhil PhD可以死撚咗佢

睇得出你唔係名校

英文呢D跟本就係細細個打根基打番黎, 補習係冇可能張你由D變到A

Sor 9得
Kris lau有學生retake UE D->A

得1個例子咋?

認真 我會覺得條友係有底 但唔識玩個試
無底根本無可能

香港咩都靠吹捧, 補習都唔例外

咁即係有可能啦
反駁左你句無可能

而家又搬龍門 你係咪弱智

全盛時期既KOTEN
冇記錯一個月接近一萬個學生(唔係人頭)
當時同某間學校55分帳
粗略估計, 一個月大既都搵2,3百萬

錄個VIDEO, UN UN腳收幾十萬, 都咪話唔荀皮呀

做補習真係好過去打劫

見你駁唔到 可以知道你默認自己係弱智了

我怕話你ON9驚你嬲呀

dse考大集燴 人地讀上去係focus某一個area
btw 徐立之當年3rd hon grad咋陰公
憑咩讀PhD 仲做埋HKU校長

kenneth 英文市場領導個銜頭不保了

我驚我太直接話你 你老羞成怒
睇黎 你係啦

弱智既人理解能力低 應該包容

你又唔好咁話自己

擺明話你啦
都仲死撐無可能

舉埋例子比你 你話一個ja🤔😵😵🤣

知你有1 個例子好威威wo, 請粒糖你食

要問過先知
你唔好咁快下定論住

不過果個唔係p chan學生sor9ry

On9
我今日見識到了

真開心，我見識到你有幾on9了

哦 又搬龍門
洗唔洗cap圖你點講呢？
你到時又唔認架啦 食糖

頂 原來係足絲雞

咁都有得嘈
打和啦 SUPER!

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

所以咪話你唔明囉 仲用dse個套

咁billy ng件垃圾係咪終於可以收皮

徐立之肯定冇讀過書

Me no eyes see🤦🏿‍♂️

徐立之 ce同 higher level bio都係A

唔想學你咁🤦🏿‍♂️

意思姐係寫essay唔洗寫到徵文比賽咁
Essay都唔係睇文筆嫁啦

k kwong cy chau 同Simon蔣仲有冇教

好認同
但靠佢UE writing 拎到隻B
果次係學校得一成作文拎到C 其他都D/E
跟本Pchan係其中一個最識教考試技巧既人
不過學英文就自己黎啦

唔係咁睇既
讀PhD勁唔勁睇research多過知識量

頭兩個仲有

你見koopa咁多人拜就知咩事
去到research degree層面就睇研究能力而唔係考試解題能力

搶埋dick hui costa就搞掂

個post做乜鳩，咁撚多小學雞係到認屎認屁

星期六晚

一山不能藏2虎

我覺得d名師會打架

di_k h_i 同 k_ _ pa 有牙齒印

Billy ng vs pchan la
打架 你就膠

冇考試能力唔好話ug, 連entrance exam都過唔到啦

考試能力係研究能力既前提
有幾可有研究能力既人係冇考試能力？

青城派都唔識?

我古幕派既 唔同年代 唔識唔出奇

搞乜

一個會考狀元 不過數學分分鐘ug水平都冇

另一個相對公開試冇咁強 不過數學能力算係頂尖

高下立見啦

佢以前個個都串
而家收斂哂

佢教果套英文係針對香港考試姐
佢點會唔識slang 果類既英文

陽具好似讀accounting?

夠客觀

心理學

記得仲有AL時佢好似都淨係教CE

Psycho
Acct herman yeung

補呢兩個不如搵數學系畢業生私補

HY原來讀acct

做乜串自己條jj

補習梗係揀個識考試架啦

好老實講 佢底係幾好 其實是但搵個日校英文老師都好輕鬆同外國人溝通到
太多香港人太天真 就算你叫native 好多時寫文都麻麻 字都串錯

Cu pac嘛，佢自己都成日講

老屎忽可能得
新既就未必了

dxxx hxx其實最合適做全科補習老師

但如果只係話單單補習數學唔夠後者個位來。。

正解
老師嘅個人能力同教學能力應該冇直接關係，大把自己好勁但唔識教人嘅

學英文最好邊法係同native 學
不過香港人成日笑鳩人既文化搞到好多人唔敢講

好采我條女係native

錯， 其實關係大

個人能力高教學能力可以唔高係正確
但個人能力差教學能力唔會高

夠鐘訓教啦

信就一句

個人能力差唔代表個老師唔識教你點考試
補習都係想考試高分啲姐

咁係你同學本身有料姐，你話令ue e去拎b or a就話神姐

你估教小學咩，唔識都可以9up幾句過到骨
學嘢係要跟個聰明人學佢嗰陣讀書方法同思維，而唔係一味背背背。本身冇料嘅人你話佢幾有方法都好，一路whywhywhy問落去佢好快會收皮

Kris Lau終於可以做唯一五星星率最高英文老師
佢都受得多屈辱

條撚樣cheap到咁係人都睇佢唔順眼啦
呢種人根本冇資格叫自己做「老師」

冰山一角，羅馬非一日建造？

屌一定係酸？打手邏輯真係神

有無人知現代tony依家點

個post有billy ng one day廣告

現代係咪末落？

英文好嘅唔屌得佢？

證據？

Kenneth 垃圾中嘅垃圾

本notes咁撚厚, 但係冇咩太大撚用

燈塔盡收所有對家最多人補既
上年撬完billy今年再撬p圖
早排就係andy tse
現代英皇係咪摺得

駁唔倒
之前試過堂講句野都1999

billy其實英皇定現代

之前英皇

佢地唔係合作咩
我都唔係好明

自膠 英皇定燈塔

Kkwong下年退休

斷估每人最少都賺左成億啦咁多年

佢講？
真？

呢條友呀嘩

原來仙人掌已經退左

Kenneth lau (185cm)有全彩色筆記已經值返晒

自己個仔係LSC讀連科英文都fail

跟佢不如攞筆錢入馬會搏一鋪好過

利申 補過佢

當年交左15份左右，全部都5**，點知最後得4

五星星嘅狂幫P Chan吹簫，其他人講句公道話就話人係針對P Chan嘅打手，都唔知邊啲先係真打手

當年都係補佢三個 好有回憶

未必
利申：ak

中文 補來有咩用？

燈塔終於唔再拎Kenneth條垃圾打飛機 當年真係比條仆街厄左成個月學費 中四五班教inversion同who which嘅sentence點用 屌！我小學係私人補習社都學左啦 洗係佢本印到勁臭 連揭都難嘅垃圾notes到學 ？

補過一個月P Chan 個人覺得好垃圾

現代呢獲真係一個Dick Hui走天涯
其實真心唔想現代摺埋，因為每次一諗起六月娘呢件鳩屎婆，就想燈塔摺先

估唔到中學畢業咁耐補習界都仲係咁多花生食

呢個真呀 認真你成篇文唔同真係句句就咁svo就完咩 乜adv adj都唔加就叫好咩
其實佢係比左一堆字出黎 但其實佢上堂講過晒幾時用幾時唔好用 同埋佢不嬲唔鼓吹人用深字 係學生有上堂就知
同埋真係feel到佢有擺個心出黎教 教之餘賺得多錢其實有咩問題 點解賺得多就唔可以叫教育 幾時賺錢同做教育又mutually exclusive?
利申dse英文5* 入到u仲用緊pchan啲野 就算content唔算特別好都比prof讚寫得fluent同清晰 同埋真心因為佢對英文有興趣同想鑽研 知道自己英文比起好多人差 pchan教既都唔係真係top既或者你地講既真英文啦 但對咩人教咩野都正常呀 唔通教dse用linguistic角度教咩

有冇人知ken chan去左邊

啲人果陣傳話k kwong個女係kongu讀醫，而佢又唔想住hall, k kwong就係學校附近full pay左層樓比佢個女住

btw，cw shum仲有冇教，我果陣補左陣cy就轉左去cw

ha~
佢仲上緊舊登

係係唔錯既，全靠佢當年ue as先拎到d，ce拎e

補習真心on9,ce al有補好後悔，根本係睇你自己有冇料，補咁耐得兩個係正常人 ：cliff yeung and Arthur koo 其他真係垃圾 上堂𥄫女算

佢個仔讀緊linguistics wor

以前我都係咁諗
但當年補完author ko之後改觀

印象中佢都唔係讀中文出身？

無留意，但中化補佢真心好

中化呢科我覺得同通識差唔多。。

鳩吹冇痛苦

補呢科冇乜用， 就算攞A對入u影響冇ue同a level既科咁大

利申：B

呢科好睇學校老師講得好無
學校老師廢焗補

物理升cup

等睇佢一完約就走去加分

P chan 以前考al 真係背字典咁
想問Wilson liu 仲係英皇教？
以前佢教數幾好笑 mc 技巧幾有用
Ce跟佢上左兩年最後有c
利申：數學底差

隨手可得

小學話之你幾低分
上到中學做返小學卷都輕鬆97 above啦

最重要有心教人既話會反省以前讀書出左咩問題，然後令到底差既學生唔會行自己條舊路

利申數廢但教到啲底差既學生由5x上到8x甚至9x

佢個仔好似仲中學生喎?

教小學定中學

交過兩三次 發現剔又俾個grade 連錯乜都未知
都唔知邊到有用

如果真係去燈塔 矮仔可以收皮

佢究竟有冇請答問題d人食飯

佢教出黎既 A B 5**係因為 d 學生本身都係 dg,協恩個班英文好。
唔係佢教到好。
上佢堂根本就係抄字典。 0 skill 可言。
抄字典抄出個 5** ?

就係因為名校生英文底子好 唔使擔心grammar
所以佢地更需要係resources同埋vocab
佢出啲卷同寫啲文的確幫到我好多

有同學上過佢屋企

根本就係比D名校生追捧而補既

P Chan 係浸英文
未必話一定考試升grade，但個根基係終身受用

ken chan

CoFFee Mon Cha Cha……唔知咩口訣

Ak先真係教中文/中化而唔係教考試 因為根本冇教咩技巧，而係講中化同語感，所以真係好好，但要你本身都係語感果派先得，要考試唔洗搵佢

現伇最好得罪講句 cliff yeung
利申打手

有米到……不過佢好似係現代股東

佢幾孤高，唔愛擦鞋，所以街外宣傳比較少，相反歪歪……

不正林 係marketing做出黎

Kkwong都幾多傳說，我補果陣已經話佢個女會考9A1B,B左chem 而家仲有無人補kkwong?

做到佢咁有名氣，我敢講1年full pay買一層樓冇難度

英文係要浸，但佢種教法真心唔得。
係要學 vocab, 但點解唔印比我地。
係佢預先寫係張紙再放出黎比我地抄。
我諗起，佢每堂有半個鐘做呢個動作就真心 on 9

calvin sun 都有教 vocab, 但人地係派 d material
成件事 effective 好多

不過，當然，我知有班名校仔追捧佢既。
話真係一種學英文既方法麻

同意樓上講 cliff yeung

認真講句，燈塔 d elective, 係 cliff yeung 真心有料。
其他個 d 都係廣告推出黎
垃圾 andrew 同 肥羊

當年英文補佢 搏命背 4>5*

本身有4仔底先好補佢

同意

其實中英文果d, 除左作文，都係睇水平架la, 你有幾多考試技巧都冇用

又係你個柒頭狗公
個個po都入
個個po都屌主流意見

喂你有point都話
最衰你冇
吓吓盲反大眾唔代表清泉
你咁樣只顯得你戇尻中二病

不過如果你現實世界冇人理想刷存在感
都成功嘅

睇上文下理啦 對人唔對事咪你囉

一直講緊pchan有咁既成就，因為有實力口埤經驗etc
樓主就無啦啦彈句外國超市職員。我咪覆佢，叫佢搵到個可以做到pchan 成就既職員啦。鬼唔知native英文勁咩

再者 反主流

呢個po主流都認同pchan教學上有實力啦。睇清楚先衝出黎做保長啦

應該係去燈塔??
因為篇文真係幾有燈塔寫文FEEL

pchanenglish昨天收到很多學生、家長及朋友的祝福及鼓勵。明天下午，我將會公佈我的新平台。很感激你們多年來的支持！我定必竭盡所能，不負眾望。謝謝！

燈？

張相都燈塔 style 啦
好似林作個張

不過 ，p chan 真係昨日黃花

D 人就係覺得佢唔夠 exam oriented 先去補 BN / CS

佢根本仲停留係 AL 年代

Fb張相隻色好有暗示

根本係收件過氣啊伯返來擺下

佢感覺真係好廢老
平時 FB d style 偽善，好上一代
Whatsapp 都唔識用

好似仲 outdated 過矮人

CS 咪又係停留AL年代

好多skills得UE岩用

似係Kris lau

點都好過 P chan

跟佢學physics係好開心

K..... Lau睇黎今次都自身難保 仲講咩上位

On9 上年先同billyng大戰完

連登仔 會唔會又炒車呢

聽日咪知你定我on9囉

Andrew Kenneth 垃圾中垃圾

現代 夠同kris lau嘈啦

佢地mock exam 要搵塊板間開

不過其實嘈唔嘈有咩關係
最緊要有人報 有錢分

打手係咁嘅水準

有成就就可以改圖呃鳩人？有成就就可以呼喝下屬逼人通宵打電話？

仲幾靚仔。。

你就點都戇尻架喇

唔好以己度人啦
好肉酸

屌 我嘅年代 補習龍頭係古代 之後係英王 最霉係燈塔，而家調返轉

Koopa黎燈塔之前好似到成日串丫丫定唔知邊個
入左燈塔咪又攬頭攬頸

邊個同你講佢而家無串佢

葉問

中二

On9仔 hello

依家我冇留意唔知
但Koopa入個年佢地好似好fd咁 雖然唔知係咪六月叫佢地扮fd

陽具同老虎係幾時整咗容

正式宣佈P Chan加入燈塔未？

除左not only but also之外咩都唔記得晒

antonia 對淫腳

正啊老左都咁好j

咁講即係現代同英皇都正式收皮
英皇蕭源同現代p chan都去燈塔,兩大巨頭
加埋yy Lam,燈塔真係賺到盡

好似蕭源係現代,sor
大學畢業左幾年唔知到

蕭源其實已經冇人補.就連band3學生都覺得佢廢

冇乜意外

只於五間分校上 咁串

咁重告唔告billy

宣傳片

應該現代迫佢咁做

燈塔差CS就可以稱霸英文

遵理幾時會起埋樓？

遵理係咪想統一補習界🤔

六國論現代版

Agger pchan+ dse = rubbish

燈塔幾時上市
all in

講開又講，louise page幾時甩左kenneth team

好想比佢瘋狂補習

轉會費應該好可觀先吸引到
記得當年古代吸丫丫,又係一大筆,可惜吸唔成
今日燈塔吸返古代王者 吸得成

當年都唔係想吸佢
破壞塔既上市計劃姐

現代係咪得返k kwong?

Dh

應該係
Simon chiang 個d退哂休
想當年個個讀chem bio一定係kkwong+仙人掌
好懷念

有問師兄拎佢地al note收藏+溫習
正

齊die al full-set

Mia對奶
聽人講佢係極品淫婦

親愛的家長、同學及朋友：
從1987年我初執教鞭，到今時今日，已經30年了。這30年來，教學從我的興趣，成為我的職業，再從職業，成為我的人生使命。我是個幸運的人，因為我找到了讓我奉獻一生的事業，因為這份事業賜予我一班優秀的學生，因為這班學生將我的精神永遠延續。如果書山有路，我願成為點點燭光，為你們指引未來；如果學海無涯，我願化作一盞明燈，為你們燃亮前路。
從今日起，我將會在一個嶄新的平台──遵理學校，繼續我的使命。
很感謝遵理學校創辦人 June Leung 的誠意邀請，以及她對我教學原則的認同和尊重。在往後的日子，我仍會堅持以學生為本的教學理念，竭盡所能，提升同學對學習英語的興趣和能力。我深信在遵理，我不但能繼續實而不華的教學風格，精益求精，還可融入更多英語運用的創新元素，力臻完善，令我的學生更有效率地學習。
時光可變、世界可變，但我的教學之火將歷久不熄、直到永遠。衷心感謝各位家長、同學、家人和朋友多年來的支持，我堅信，在遵理學校，我將會像beacon一樣，發光發亮，為莘莘學子引路、護航──我會繼續一往無前、做到最好！謝謝！
Patrick Chan
----------------------------------------------
Dear Parents , Students & Friends,
It has already been 30 years since I started my career of teaching, during which teaching transformed from my interest into my work and further into my lifelong mission. I'm a lucky man not only because I have found an occupation to which I can devote my life, but also I'm blessed with a multitude of brilliant students who can pass my spirit on and on to future generations. I promise, that I will continue to be your light in the dark, guiding you towards a bright future.
I hereby officially announce that from today onwards, I will continue my career of teaching on a new platform -- Beacon College.
I'm much obliged to the founder of Beacon College , June Leung for her sincere invitation and respect for my teaching principles. In the future, I will persevere in improving students' abilities in English language. I believe in Beacon College, I can carry on with my pragmatic teaching style, keep on pursuing the better, incorporate more novel elements into my teaching materials, and push myself to a whole new level, allowing my students to learn more efficiently.
Time flies; things change, but on the contrary, my passion for teaching never wavers, till the end of my life. I sincerely thank you all, parents, students, family and friends for your unremitting support over the years. At Beacon College, I believe, like a chain of beacons, I will never cease to lead you on the right path to success -- I will keep moving forward and be the best I could be. Thank you all.
Patrick Chan

My next chapter
Kd

我諗
燈塔要P chan既唯一理由
係BN + Kenneth 都各到樽頸位，做唔到英文既yylam
Kenneth 本身唔錯(幾年前)，依家就。。。
BN本身都收得唔錯，衰左今年dse mock被人屌到仆街都冇公關技巧
打造唔到英文yylam 咪收留下p chan囉

要 pchan 唔係要打救英文科
係要打 lun 古代

根本 BN 霸左成個美文 market
大半班都去哂補 billy

嘩 條英文聲明差撚到
得閒睇佢呢啲垃圾英文
我去睇下法官啲documents 好過

見到你呢個留言 o撚左

心目中最佳補習名師 仲記得毛蟲入手

既然你咁勁，可唔可以rewrite一篇勁過佢嘩嘩聲既聲明?

睇到第一句就諗起係你講

我都o撚左,人地中化UE兩條A
比上不足比下有餘啦

唔知有冇記錯

P chan好廢wo,上堂叫人自己做練習，同埋比d文你睇下架渣wo

其實做補習學生base大就無得輸
多人補就多錢收
之後5**人數都一定最多
因為多學生

講% 分分鐘少過日校。。。

除左唔係讀物理出身外都冇咩好挑剔

成日都好想知佢真人咩樣

無乜頭髮既阿叔
不過幾有活力

以前補佢對家
CY chau
以前個頭成個地盤佬咁
都不錯
依家就唔知lu

我細過當左Ken Chan係英皇個logo

遵理當年嘅B4 死剩幾多個

一直都想知cy chau功力
我係補ken chan + 買cwshum / 買莊啟程筆記

cy 實力來講 本身要勁先跟得到。。

AL 4A唔講得笑

可惜又唔係讀物理出身。。

佢感覺似讀得書既古惑仔 好撚charm

但佢讀咩科 邊4A

我反而想知Ken chan既功力
個陣成日聽聞佢上堂幾好笑
D notes 易明

CY自己補過要注專聽佢講d concept
一路聽一路諗就好易入腦
佢主要教你concept, 一清左就會好易明

佢笑起上來奸到

我中45補 成年幾前
印象唔太深刻 都係hehehaha咁
多數靠cw shum 莊啟程 同問老師

初中

踢波轉會咁

真係好撚似古惑仔
完全唔覺佢al 4a 仲要係king of science咁勁

佢啲筆記好靚
成三張幾野都唔想dum走

不過物理都係好屎

我中六七補
講緊6-7年前
個陣學校2個呀sir教
2個都廢廢地

因為ken chan上年收左皮嘛

al 佢好似係讀 phy chem bio ?

Mbbs 佢？

phy chem pure applied

讀 電腦

人各有志
不過 佢應該中左it伏

千禧年IT收高過醫

好後悔送左佢d筆記俾人

人各有志
不過 佢應該中左it伏[/quote]
千禧年IT收高過醫[/quote]
但近20年it....
所以先話佢中伏

中六只報過CY All-In-One Intensive + Capture Star（冇補Elective，學校啊Sir Elective教得幾好，Core差）
Phy Mock校内排名1X基本上同5**無緣（利申：當時上咗好少CY堂，學校Top 8保證5**咁濟）
結果2016 DSE Phy 5**
唔少老師+師兄極度意外
係真係清到Concept，化繁為簡，Capture Star教LQ基本上你肯溫DSE會識做

有牙齒印
More

完全唔捨得扔佢啲筆記
之前連佢F4-7嘅章程都有儲
但係女朋友嫌阻掟扔曬

屌睇睇下忍唔住
Block左2個戇鳩仔

佢好鬼好人，聽講有人臨考前先報個咩course補佢去問書，問佢拎晒全部practice kits佢真係俾

佢哋會搭錯線

Chem phy bafs 會100%解到
但bio econ geog我覺得會大機會搭錯線

vitally important

術科都好難講
Dr.識解一件事(知識層面又應該一定識 除非好specific)
解唔解得明比你聽(用中學生既角度)係另一件事
解釋滿唔滿足考試要求又再係另一件事

Geog 搭錯線機會好大

Halo
Chem

果時人地送俾我d AL capture A筆記靚到不得了，黑色絨毛封面 我補dse筆記設計無咁豪華，但上堂畫d圖同寫d proof唔同顏色好靚，果陣溫書都溫得好開心

Koten

轉去邊

學藍波咁去遵理組巨頭

屌 個廣告

BIN C

第一次入呢個po 睇左頭幾個留言 碌落d見到個廣告 笑撚左

仲響度，得閒拎黎聞下

佢一加盟已經一線頭中間位

一路碌
全部都係P Chan廣告

Kenneth個on9一早企開啦 學歷好多人仲勁過佢

燈塔屈左機
科科最好最搶手個d都去哂燈塔

kenneth 真係得啖笑

垃圾

做左咁多年一線 係時候啦

Costa 老師將成為現代一姐

哈哈哈哈

同事？ 好快就唔係

呢d咪睇得出佢人品點囉
我由F2補Dick Hui補到F6佢一句其他老師都冇串過

燈塔真係個個都好虛偽

抄筆記條數點計

屌 nba咩 組三巨頭

得睇pchan數臭佢

等

之前先落廣告屌柒billy

而家做埋同事 睇下兩個點樣互串

果5間分校 得旺角叫重心

陽具咁廢點串人

串人關人品咩事
孔子都串過人啦
嗱 我就兩個都冇補過嘅
不過串人都要有料先
Dick hui唔係讀數已經好輸蝕
佢仲夠膽週圍串人咩

video梗係唔敢串
我試過上live中間放break冇錄影嗰陣聽佢串kooxx臨考前開埋晒啲神棍班呃錢

點解唔敢
佢係就係幫唔到人攞5**
但係佢啲精讀course幫到啲數學廢柴起死回生囉
dse core啲數咁簡單，本身數學勁嘅唔洗補習都有星啦，梗係要一個救到人上岸嘅補習老師都好過koopa呢啲淨係識幫你由5變5*/5**嘅老師啦

btw youtube好多 videos都狙擊侏儒

9a教語文科其實好吃香
數學太多高手雲集

另一個角度睇
精讀course淨係幫到數學廢柴 幫唔到勁人攞星...
咁更加唔應該串人

最後一年教既既cap A筆記
靚到
啱啱影先知原來可以拍埋一齊

數學攞u123 既人 加埋又真係多過 4567
市場真係大好多

koopa淨係幫人攞星
唔明點解都咁多人補

攞星咪容易啲入大學，唔係點會咁多人補？

Herman Yeung啦

應該要live先聽到

巴打果陣有無去問書

最尾冇
我見過佢會攞你個名唻寫首詩
佢真係好有文采

more more 願聞其詳

嘩頂好靚，早知當年同人收

依家補習界已經今時唔同往日

好撚厚

巴打有冇睇報紙 YYLam年薪差唔多過億

最TOP係7位數字1個月

最好賺係video班 一班廿幾三十人坐定定睇片 每人一堂百幾蚊

.

G

補習搵多過特首

金錢同權力，真係睇你點睇
p chan係有錢，但特首係香港都叫做有d權力、影響力
好似長毛、黃毓民咁，雖然相對上無咩錢/無咁有錢
但係社會、政治上既影響力好大

你地試下入佢地個名師page，refresh幾次開幾次

個3個英文人係咪較左random次序，次次唔同既

係喎屌

Something you should read

走之前記得攞返你既作文先好走
See You～

P chan 唔係現代股東黎咩？

幾好既Design廢事大小超

而佢貴咗好多

聽人講仙人掌係對眼有事先被逼退休

利申:古代前員工
佢黎上live真係一點半左右就到入課室備課
同真係好有禮貌冇咩架子

有個page爆佢六月頭賣晒啲股票 唔知可唔可信

仙人掌 kkwong死宗fan
齊dse al full-set

想収kkwong al

18dse?

考完 補kkwong dse想見識下佢al年代嘅notes

佢眼壓過高搞到睇唔到野
做過幾次手術都唔得先迫住退休

佢真係屌打AT
AT上堂尻讀notes, 補佢買佢notes好過
除咗cap star叫做有啲用之外
反而仙人掌有好多手抄notes, 啲問題好advance
佢係小數既補習老師補完+溫完notes之後真係可以aim到5**

有冇話過你魂歸天國

多口一問 你有無埋佢dse material chem

現代有上市，有錢就做到股東啦

佢無教material chem的

佢曾經開個一年定兩年

Oic 我無啊
應該好難搵到有

Ingrid真係好正
好想瘋狂補ICT

想知星星同會計媽媽

咁Koopa咁巴閉但學生人數拍馬追唔上Dick Hui都幾失敗

因為世界蠢人多

上面咪講左 保底學生多過拔尖學生
八大咁巴閉學生人數咪一樣少過中學

Tony 都好好人
新人派利是 /平時對staff 有禮貌

唐生都係 新年買朱古力比staff

想知tony依家點

重點係你而家上堂係為左學野定聽阿sir串人呀
雖然連登仔睇唔起補習佬, 但DH都仲當自己係老師, 有為人師表既自覺, 踩低人哋嚟抬高自己既手法冇必要囉

況且我唔覺DH幫唔到人攞星囉, 而家仲分埋勁班同廢班添
我自己都因為DH而由唔合格變Lv.5, 令一個討厭計數既學生有呢個進步一d都唔容易

咁而家做補習係鬥學生人數定收生水平啊
你咁講啫Koopa係同Kris Lau大類人啦, 明曬

講到尾都係d Maths既人唔抵得Dick Hui唔係Maths出身又撈得咁掂啫

補習補到上網幫人做打手真係好癲

Koopa 13-16 5以上人數多過陽具12-16 5以上人數wor

好鐘意仙人掌，想當年上齊哂佢全部堂

邊間學校仲用緊Mastering？叫你學校老師燒左本垃圾啦
呢到同我打無限星星
大學三大乞食科目：Phy Chem Bio

旺角又冇 屯門又冇

現代d宣傳真係唔得
而加堆one day free course既片柒到唔敢睇

KXE 都係.. tutor宣傳片都好..

佢係未玩人XX就唔講了
但真人都好nice

佢係咪想玩你 先咁nice

唔會怪.....
我只係前小職員

之後sd cv去現代搵工
之後佢用咗我個電話去做宣傳，打比我問我要唔要進修英語
屌佢老母

呢樣真
以前年少無知走去買佢啲notes溫英文 努力背佢啲同義詞 背背下硬係覺得某啲vocab好似喺邊度見過 應該同其他同義詞唔係完全一樣意思 一查 仆你個街咁都叫同義詞？各位同學 筆記慎用

真係好掛住ken chan
佢唔係 AL 5A咩?

之前見FT short錢要賠返比公司....

點解佢教到而家都仲有咁多ue野殘餘
同埋佢作文外其他野教得好hea
無skills淨print野比你9做
點解咁多人補

口碑問題？

商品說明條例
唔列出黎 都大機會9up

同意

dxxk hxi ce 9A
cy al 4A
都有列明
AL 5A咁把炮會唔列出來？

肥cal都聲稱AL 4A
但係啱啱check佢個網都好似冇列出黎
咁肥cal會唔會都係吹水?

咁又唔清楚
不過補習界來講公開試成績重於一切
如果真係咁多A唔列出來真係令人懷疑

肥cal BBA(Law)喎
冇4A都起碼3A啦

幾多年前啊ching

20年前mbbs講緊1A
It / engin就2A

Don't on9 la

Blaw十幾年前一開已經係收min 2A既神科啦ching

Blaw收生分數穩定地高喎
唔似mbbs

cy成個mk阿叔咁，真係唔似

上fb見到英記d老師 唔知做咩錄緊歌

以前成大隻公仔響啲海報度

人會老好正常

宜家似周中

老加上左位既名師好似都唔會列公開試成績
最多show degree

係 d 新出道既先 show 公開試
好似 ken fung

唔會 dxxk hxi都上曬位照列

唔列公開試成績既原因通常只有一個

會計媽媽同 cliff 都冇 show 呀

會計媽媽教過恒商已經屈左機 仲洗乜講其他

係咪講緊樹仁grad個個？

AY 都好似係啦
有 frd 同我講，佢做過會計媽媽 日校生。
會計媽媽話 ay 會計底麻麻

ay根本唔係讀會計
係dse雞on99，淨係識睇名，根本唔睇邊個有料線會去揀

係肥仔識擦鞋，做到個個主科名師都上堂幫佢做宣傳姐
BN,古巴，YY
個個上堂都周不時幫肥仔做宣傳

咪搞到班 DSE 雞 9 衝去補佢。

其實佢根本就只係教到最表面既 account
再靠包裝同上堂講爛 gag、講拍拖

補過肥仔，Paper 1 係掂既
Paper 2 認真麻麻

燈塔後生幾個 elective 都係唔多掂

肥仔、econ 哈哈哈

我估 bio 豬都唔好
利申，聽人講，自己冇補過

我都報過，冇撚請我

AY paper1真係幫到好多 果本精讀
靠佢先拉到個5
不過paper2見人見智
但身邊account勁都係靠自己